原來泛民前軍師燒山係真係唔撚識團結人,仲做埋分化撚, 難怪同郁民可以分裂反對派成細胞

連出幾條片向香港人洗腦, 將香港人對政府既仇恨轉移至地產黨
原來全香港最撚有影響力既分化撚就在眼前

明明香港經濟唔撚掂係中共同港共一撚手做成
分裂軍師竟然要地產黨幫政府埋單
屌你老鼠,同分裂之霸郁民真係天生一對, 可以組成分裂孖寶

郁民係閒日都分裂 (陽屬性)
燒山係重要關頭暗地裡搞分裂 (陰屬性)
一陰一陽, perfect match

是撚但 不撚冇睇佢d片 自己睇下新聞自己分析
人類係一種好容易被誤導既生物
倒不如靠零碎新聞 片 圖 證據去組合成件事
好過放棄思考去睇d分析完最後又唔中既片